香港無催淚彈踏入第10日

《視點31》【半年‧往事並不如煙】(RTHK31 :10/12/2019)

9號大埔咪放咗囉

係？利君雅話無喎
佢今次無做好research添

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

胡椒球咋喎

黃絲繼續吹無降溫

射咗三發橡膠咋

周庭已做日文文宣
大家快做好海內外文宣

件事未廣泛關注

你去死啦
警察改策略

你日日匿喺屋企想睇人中彈？

好似走果時射左一粒TG攞返個尾彩

好多住大中瞓瞓下比TG整醒左

示威者都改埋策略啦，成個禮拜無roadblock
依家玩pepe 大遊行

heal the world .. make it a better place

8 號果日都有，班狗係中環對住記者放

片？

幾時再放好想食煙

橡膠子彈同胡椒彈黎
唔係TG

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

枝槍係對方到
射唔射都係佢地話事
128遊行夠通街裝飾裝修啦
對家唔射又瀨我地善忘？
我地目標係攬炒
對家唔出手阻止既
就搞更多既光復遊行
遊行途中裝修紅黑鋪
對家出煙既話
鋪頭就自動自覺落閘
一樣都係經濟攬炒